\documentclass[aspectratio=1610,11pt,notheorems]{beamer}

\input{modules/pres-defs}
\def\acite#1{{\scriptsize\citealt{#1}}}
\addto\captionsrussian{\renewcommand{\refname}{Лит}}

\title[Algorithmic aspects of Alexandrov's Uniqueness Theorem]
	{\bfseries Алгоритмические аспекты \\ теоремы Александрова о развёртке}

\author[\ ]
	{Б.\,А.~Золотов,\quad 15.Б02-мм \\ \vspace{0.3cm}
		{\small Научный руководитель —
			старший преподаватель, к.\,ф.-м.\,н. Е.\,А.~Арсеньева}}

\institute[\ ]{\ }

\date{17 июня 2019}


%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%


\begin{document}

\frame{\titlepage}
\input{pres_parts/post1}
\input{pres_parts/post2}
\input{pres_parts/points}
\input{pres_parts/results}
\input{pres_parts/penta-all}

\section[Заключение]{Conclusion}

\begin{frame}
\frametitle{Заключение}

Полученные результаты:

\begin{enumerate}
	\item Алгоритм Чена—Хана обобщён на произвольные порёберные развёртки из правильных многоугольников, это позволит решить задачу их классификации.
	\item Разработаны методы вычисления скелета и доказательства симплициальности выпуклых многогранников, соответствующих различным развёрткам.
	\item Статья с результатами принята на конференцию:\hfill\acite{alz-penta}
\end{enumerate}

\medskip

Открытые вопросы:

\begin{enumerate}
	\item Оценить сверху число пересечений кратчайшего пути и произвольного многоугольника в зависимости от его параметров?
	\item Автоматическая процедура для несимплициальных многогранников?
\end{enumerate}

\bigskip

\hrule

\vspace{0.35cm}

\begin{center}
	{\LARGE Спасибо за внимание!}
\end{center}

\vspace{2mm}
\end{frame}

\begin{frame}
\scriptsize
	\bibliography{zba_ths}
	\bibliographystyle{apalike}
\end{frame}

\section[Скрытые слайды]{Hidden slides}

% \begin{frame}
% \frametitle{Доказательство теоремы Александрова}
%	Краткий аутлайн
% \end{frame}

\end{document}